忽然諗點解宜家冇人叫黑莖做大頭綠衣

大頭綠衣吹bb

綠帽壽衣